[緊急]做乜10月無晒大型示威?

說好的每星期一大型示威?
立左禁蒙面法更加要行照遊會照集

裝修唔係目的
唔好成日吹咩d鋪都爆晒唔出
對全世界(包括香港)講
支持呢場活動係主流民意

話俾個邪惡政權知
你咁做係唔會令到我地驚架

求手足快d插爆個schedule佢

1

2

3

4

5

6

7

尋日大型示威最後點啊？

8

要遊擊

請起底
又係得1個post 既風向狗，係咪想引我地比你班狗拉哂?

十一月真係要，無節日加有五個星期

你想指好多人被捕?
咁唔通就要喺屋企等散水?

講左成個月，大型示威 畫面係靚
但失去手足太多

遊擊都要吹雞
好似10月4咁
呢類係最理想
但無導火線好難再激起咁多人出

咁不如你發表下應該點做?

唔好搞大遊行, 我地唔勇武, 都有鬼做野
目的唔想俾全世界睇到我地仲好和平, 支持五大訴求

問題咁應該搞咩?
點都唔會係坐喺屋企和平掛

食屎啦 屌你老母
黃撚晒啦你個acc
再申請啦柒頭

琴日多人被捕 係因為啲人行完唔走

唔走唔緊要 但係留喺度塞死哂 清場果陣又跑得慢 真係多撚謝

希望可以三罷
過左人權之後, 再開幾次花
多啲前線做訪問, 特別係識唔同語言既
一齊文宣, 傳單, twitter
戴口罩人鏈

諗唔到啦

的確
聽過有人話 出得黎一陣所以想留耐d
真係會害到人

應該要宣傳下和理行完即刻要走嘅方向

香港人罷工